今日係3B執到一個銀包嘅嗰兩位學生哥麻煩入一入嚟

入面有成六千幾蚊係我打算攞嚟錢，一分一毫都無攞過直接交去警局

我本來個人好down力depress，聽到話你地執咗去警局個刻男人老狗都真係忍唔住流咗幾滴眼淚

特別係最近香港多咗咁多大陸呃錢黨，新閒日報夜報，我跌嗰時都打完輸數，居然仲有”傻人”係今時今日仲會路不拾遺

好多謝你地

打錯好多字，我隻手一路震一路打呢篇文

Up乜春

真正香港人從來都路不拾遺
只係依家太多支那種

請你向學校寫信表揚該兩名學生

Sorry for 1999
簡單啲講我跌咗個銀包，入面有六千幾蚊，有2個好好心嘅中學生執咗之後完封不動交去警局

真男人

六千幾對中學生嚟講算好多，佢哋好好人

我都想搵到佢地，警署唔會畀聯絡方法我

呢啲先喺真正嘅香港人

係咁易拎返一千幾百黎送暑期作業比佢地做

人地有錢仔又話你知咩

呢兩個學生應該寫封信去學堂表一表

果兩個學生哥daddy好有錢

見到你個ID就後悔了

3B 既話

卜記，保良局兩間，協和，孔記，培記

推

就快冇哂